[異域] 沈旭暉做節目真係世界級...

世界級悶呀屌你老味

我睇旅遊節目都想relax 輕鬆下
佢做節目 好似搞到返番中學上中西史堂
旁白又lur 聲調又平 點解可以出到街

利申:睇到第4集..

佢係咪打拳

如果係想輕鬆下就咪睇啦 之前追呢個節目越睇越灰 見到人地只係一個油尖旺區咁大嘅國家都有尊嚴同決心保護自己嘅文化 反觀香港

又唔係去啲旅遊城市 覺得佢做得幾好 起碼個節目有返啲內容

最大問題
佢咁樣既旁白都出到街

岩岩睇到第5集有 丫妹
佢同沈生夾 個互動 好好多

我覺得幾好喎，你睇呢D節目就係咁，你要輕鬆咪睇返清談節目

熟呀嘛

同埋沈生講野係咁

如果真係咁想增長知識 唔會靠果20分鐘啦
自己google 自己搵書睇啦
d景咁靚 配佢把聲真係好浪費
旅遊節目 唔係中學上堂呀

Renci有時係度扮教授個tone講嘢